跪求舊game （PC)中土戰爭2 巫妖王崛起既繁體免光碟檔

我搵左好撚耐了，幫下我啦

求各位巴絲幫忙

實體碟就有

我都有，但用公司部機轉左iso檔，室企部機都玩唔到，因為隻驚唔比用虛擬光碟玩，好拎慘

有，不過要用120％先得，daemon會無效

今晚試下

酒精120唔得呀

救命呀，好想玩返呀

哩隻好玩

我俾我個 mdf,mds你

好呀，多謝巴打

巴打點聯絡

留名等玩

sd4hide.exe
backup.reg
+
DAEMON Tools